十點鐘、我地一齊再嗌過好唔好

我地係唔係已經唔記得左十點鐘要嗌
嗌到呢場運動結束、香港人得到回應先至停
已經幾個禮拜無嗌過啦
岩岩一場咁嘅見面會個老虔婆答左啲乜野大家心照
你地得到嘅回應係乜野啊？
無啊、我屌你老母
爭氣少少啦香港人
十點鐘我要聽到有人嗌
五大訴求缺一不可

黃大仙手足表示準備好

我P牌推唔到po啊
五大訴求缺一不可啊

嗌啊
我叫你地嗌啊
我要你地嗌到我滿意為止啊

gogogo

五大訴求，缺一不可

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

多謝你地啊甩P巴

一國兩制，高度自治 港人治港

驅除共黨
港人治港

一定要

五大訴求 缺一不可！了

你班廢柴一個咁撚簡單嘅行動係唔係都做唔到